又輸左50萬，究竟我幾時先會醒

之前輸左300k，諗住allin追數
借左50萬，點知都係輸左

我幾時先會醒

扺死

講真唔會醒架喇

有無人可以幫下我
有无人可以帮下我

借盡了
借尽了

我想改
我想改

輸多500萬就會醒

all in

賭錢?

借盡了 無500萬
借尽了 无500万

on9, 有賭未為輸呀ching

足智彩
足智彩

無哂錢啦我 點賭呀
无哂钱啦我 点赌呀

小賭怡情，大賭變李家成，有賭未為輸。加油

你條on9之前好似上黎連登借錢架可

屌你老母臭系
屌你老母臭系

玩hyip喇

好過你拎去賭

Total 80? 再追，唔嬴點還

借多100個

問親戚再借 allin

借多80買大細

借多20萬 一定追到返黎

唔試就乜都無

可唔可以詳細講下點解輸80個？

上連登問人借咪ok 驚乜

繼續追

跳樓啦你

小賭可怡情，大賭可變李嘉誠

無錢 想博下
无钱 想博下

買左層樓佢

博盡無悔呀巴打

假膠

唔洗灰心 其實輸果鋪爭少少 有賭未為輸 連登有人廿萬打到上一千萬 其實你都得

借多100萬 好快翻本 信我

搵財仔啦，仲問

點解唔試下馬仔 足球太假 又難中

再賭

唔賭就真係無得追，再借再博

借錢賭..玩野呀

借多一球就會醒

再借啦